2019年 自由之夏

2019/09/27 0515
岩岩落七囝終於俾我見到佢
同後面兩位買緊既手足相視而笑
開心過買演唱會飛